電腦開唔到機

我部電腦開機個陣會聽到啲風扇聲，跟住又熄，跟住又開，係咁重覆，個mon係冇畫面，我想知部機做咩

推

試裸機內顯開機

條ram鬆左？

sorry唔明 裸機內顯咩意思

試過拆ram出黎 再裝返都係唔得

我估係甩走機箱開關掣，駁MON條線插落底板顯示咭。要開機用螺絲批篤落POWER JUMPER度

好似好難咁。。

Short電
抆電線 拆底板電池 禁開電制放電 淥個杯麵 裝番哂d野 用得
再唔得就死板 換板把啦

應該係壞火牛, 電壓唔穩電, 所以唔夠電BOOT起部機

cpu

因為我唔係好識電腦呢方面，所以我未試各位巴打嘅方法，但係我啱啱再試下開，聽到開個陣會有「滴」一聲

硬碟機條線鬆鬆地
攞唔到資料

我換左塊底板之後 開機就著一著跟住熄返 點解會咁 會唔會係我自己重裝部機個陣插錯線

push

.